---
title: 'One Step From Eden'
date: '2020-05-11 20:16:00'
type: 'gog'
idiomas: ["español"]
category: ["estrategia"]
tags: ["One Step From Eden","Estrategia","GOG"]
img: 'https://images.gog-statics.com/dbc32092cfbe6b83343ea40753adc9e603abda46d5a737f2651c2a1d0dd8e752.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/12500'
---

# One Step From Eden

{{< br >}}

Eden es el último faro de esperanza en un mundo sombrío de posguerra.

One Step from Eden combina la construcción estratégica de mazos y la acción en tiempo real con elementos como pícaros, lo que te brinda la oportunidad de crear un camino de misericordia o destrucción. Lucha solo o con un amigo en cooperativo mientras lanzas poderosos hechizos sobre la marcha, luchas contra enemigos en evolución y recoges artefactos que cambian el juego. ¿Puedes llegar al Edén o tu destrucción será inminente?

{{< br >}}
{{< br >}}

## Caracteristicas

{{< br >}}

**Doblado de género**. Experimente una combinación de estrategia y acción en tiempo real. Construye tu mazo y lucha en el infierno de balas mientras te diriges al Edén.

**Deckbuilding integral**. Personaliza tu mazo y estilo de juego con más de 200 hechizos y más de 100 artículos que cambian el juego.

**Jugabilidad variada**. Un elenco de 9 personajes jugables en niveles generados por procedimientos con carreras alternativas asegura que nunca experimentarás la misma situación o resultado dos veces.

**Jugar con amigos**. Ábrete camino hasta el Edén en cooperativo local o en PvP.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* Sistema: Ubuntu 16.04, 18.04 o posterior
* Procesador: Intel Core 2 Duo E6320 (2 * 1866) o equivalente
* Memoria: 2 GB
* Almacenamiento: 1 GB
* Otro: Requiere la instalación de los siguientes paquetes: libc6: i386 libasound2: i386 libasound2-data: i386 libasound2-plugins: i386 libstdc ++ 6: i386 libx11-6: i386 libxau6: i386 libxcb1: i386 libxcursor1: i386 libxdmcp6: i386 libxdmcp6: i386 libxound6: i386 libxcb1: i386 libxcursor1: i386 libxdmcp6: i386 libxfixes3: i386 libxinerama1: i386 libxrandr2: i386 libxrender1: i386 libglu1: i386 Este juego viene solo con un binario de 32 bits

{{< br >}}
{{< br >}}
